不如叫#ChiNazi代替叫黑社會/黑警

不過班狗應該聽唔明

借推 及為reddit&Twitter提供彈藥

【突發】Google Play 隻 “Tees Battle” 完全同Nazi製造煽動幼童仇恨猶太人的工具一9樣！！！！

唔該巴打